支那寶最大問題 其實係殘體字

啱先發現

原來支那寶hk 係殘體字

我冇下載到

我淨係經過見到啲廣告入面個介面係殘體字

佢個Icon 都照係番殘體字

屌 不撚嬲香港都係用緊繁體字

所有野入黎香港發展都會自動轉番黎繁體字

如果依家依個先例一開

有殘體字仍然可以賺錢發到圍

到時就會越黎越多殘體字嘅野光明正大入侵香港

要企硬唔好用呀

其實有咩好？又唔係永久有優惠，淨係「方便」有屁用

其實憑呢一點已經睇出呢間公司一d唔尊重香港本地人，可能佢服務對象係腥港人啦

係正體字

呢個唔係重點
重點係
1錢有機會俾人hack
2中國會盜用個人資料

五毛D wade:
八達通都用QR code
所以QR code係安全

資料傳輸

嗰post疑似想轉移焦點